Порядок установки:
* SimpleGallery
* MultiTV
* PageBuilder
* ClientSettings
* eFilter
* evoSearch
* UltimateParent
 
Модули из приватного репозитория:

* FaviconCreator
* Customizer
* LessCompiler
* DLInstagram
* blank
* затем сам шаблон

После установки пересохранить главную страницу и клиентские настройки.
